［狂賀] 繼慈母推介嘅明日大嶼之後 又有單160億嘅工程即將審議

啱啱見到陳沛然醫生fb出左篇文 係有關財委會第一項審議項目係一宗涉及160億嘅工程項目

相信有睇電視都知林鄭份施政報告賣廣告果陣依然死唔斷氣咁提明日大嶼 而佢本人亦三番四次慈母上身咁話為下一代著想 明日大嶼係有必要性 相信大家都知佢嘅死亡之吻有幾勁
而且佢都知自己坐唔耐 所以能夠用餘下任期盡全力愛護香港同香港人亦好合理
但香港國庫能唔能夠負擔咁龐大嘅開支？(101%會超支+延誤)

依家又有一單160億嘅T2主幹路及茶果嶺隧道建造工程
加上內文有提及現時已有4單工程嘅超支金額仲係未知數
而唔好忘記 財委會主席係我地辛苦工作左幾十年嘅收成波 配合建制出盡奶力投票助攻 議案絕對係話過就過 就算聽日話草擬用晒個庫房你地港豬都無得揀
所以不久嘅將來 我地全香港人除左養一大班新移民同廢老之外 仲有千千萬萬條債等住我地去還

如果話一粒精子令到香港咁樣
同樣地你地班人連最基本嘅投票都唔投 任由建制鐵飛保送班建制入議會 咁你地有咩資格睇住新聞屌佢地
你地唔投票一樣令到議會比建制玩晒—>不停撥款搞5千萬噴水池、8萬蚊個單車位、避唔到雨嘅避雨亭—>所有議案話過就過—>23條、剔除廣東話、大陸醫生可以落香港執業、智能識別等等
到時唔好話有冇下一代 香港人依一代生唔生活到落去都成問題

早幾個月遊行仲有人發起係咁派選民登記表 好記得有班未夠歲數嘅學生叫我地好好運用手中一票幫佢地守護個香港
你地仲記唔記得呀？香港人 可唔可以有啲記性

仲有就係160億依單野係咪過硬？完全冇辦法？
幾時可以唔使再睇依啲政治消息 還番個正常香港比我地

內文有啲長 希望大家比少少耐性睇晒佢

自推10下
1/10

2/10

唉

3/10

4/10

收成波一定要入制裁list

作為一個 Civil 撚加道路使用者，真心想中九龍幹線過到

5/10

又送錢俾支那

6/10

可惜呢個唔係民選政府，本身就算係好事佢都會扭曲成為中共服務
智能燈柱就係一個例子

T2 唔起，中九龍幹線就即係廢左

仲有樓主
選民登記時間梗係唔派表

呢條路係有需要號
不過光復後唔可以再比支那公司中標起

唔記得利申，我反明日大嶼同一切監控

作為一個將軍澳撚，呢單160億嘅工程對孤島黎講都好重要
但呢個垃圾政府只係為左科水比支那，到時又唔知超支幾多倍

果陣遊行Hocc佢地叫人登記做選民 周圍都係咁派表
依家過左幾個月 區選氣氛真係唔算好好 冇咩討論 仲記得蘋果話會每日都整建制議員卡去Bin屍 但依家好似唔覺

岩，區選完全唔係抗爭主線，但都唔可以放棄

推

大陸黎香港做工程只係將黑錢(cost)洗成白錢(income) 輸錢唔緊要，最重要 d錢由黑變白。行埋 NEC3 仲洗一蚊比一蚊

大前題係整條橋要160億 再加上肯定超支同延誤 起完仲要合規格